[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (987)

正皮日日贏錢

slow...

快

慢到

sloww

0:1

fake左?

slow

fake goal

差d 1-0 差d 12m

6c

gg

8.5b

快入啦bee

fake完_ _入

lm

Bee

福岡黃鋒

快完場屌你老母

0:2

Weak 完 起身屌球

黃蜂沖啊

熊本頂住

上盤衝

都知細波，本身想唔買但又爛賭
紅本又買唔落，咁就買左bee，輸全博半好撚on9

熊本

0-0

唔知bee踢緊咩

明知細都唔買。真係幫你唔到

差d輸埋

bear開始步行足球

熊本要角唔要入球

7c -2c

8c

8c cashed

入未

Bee笑死唔笑死

Bear

對 0.5/1b有陰影

馬會本身唔開即場 靚到

對大巴隊打反擊拖慢黎打
on99

Gel8.5s條友抵能死

11.5追唔追

上啊bee

bee再唔入就俾貴利佬斬開幾份

B

著定草啦

要入真係要靠死球波子機

🐝

買s

痴撚線全部係後場

所以一有死球好撚驚

練心

召喚 一鋪過

Bee入波啦快d

12.5b 3.8

照入？

讓和啦仆街

對bee有信心

入波未

bee唔贏真係諗定著草去邊到

換走個箭頭 笑左

求比bee一個12m

俾夠2個

咁貪心

一鋪過 500k 0:0 下盤

1 is enough..

下盤gel

goooooooal

入啦 Bee!

0-1

比4角 唔過分

Goal

真係要靠波子機

0-1bee

屌你老母咁輸

🐝繼續

Thanks

bee goal

bee

終於goal 嚇到腳都震

bee 反佢底啦

入波都要兩邊合作先入到

真係負碌Goal

-6

仆街 唔刷角了

好波不如好運

一gel下盤即入

快撚d1-1
1-1派多個100

9c

下盤有半格收番 頂住

Lm

2.5b

Me

馬王bb

講比大家G 你地入左幾多倍bee fg?

到bee大巴陣

鬥廢

買左未

我

破大巴得3招
9斬死球波子機
希望bee守得住

我戰勝左自己(暫時)

識野

0:1完場is ok

熊

不了

1:1就跳樓

on9咁樣輸12m

夠膽2.5b

me

12m

仆街啦bee

？

which

12M

熊本1熊12m

...

1:1

熊12m..

我屌你老母bee

屌，唔撚係啊，假到

會變角

上盤開心一秒

咪炒呀屌你

痴撚線

下半假到

miss....

1.5b 買果陣又唔見你開

買左熊本 請問GEL得未
驚馬會今日早收門

主12m

on9 假波

真wor

miss jor mei?

屌你老母做咩冇啦啦落腳

通常呢d下盤都會入

屌你老母bee

射左未

無補和

頂實到完場 想派!

1:1 熊 好波

想中

屌你老母on9後防 全家生癌死啦

上盤針

即刻輸番粒 on9

Bee咁辛苦入完...

黃蜂大撚鑊

bee開心左有無10秒？

我了

到bee 12m 未

抵死呀bee

屌你老母盤都未開返就輸12m

熊fg

im

Bee 我屌你

足球世界真係好撚黑暗
仲可以點賭

乜撚野波黎，icac查個後衛唔該

大家加油

應該無入球了
黃金比例

cfu

屌你老母臭系

如果咁樣都爆2.5S

呢獲bee真係收得皮

買bee嘅就開心左幾分鐘，其餘時間係度屌鬼
買熊本嘅就擔心左幾分鐘，其餘時間都係輕鬆

11

ft 1:2 ok?

1.5b cashed

射12m 前 和有2倍

21考慮下

又中

easy cashed

買左BEE既快快手手落去入錢啦

Bee入番粒啦屌

買左第一球主
第二球又買唔切
下盤頂住

屌佢老尾垃圾bee，咁撚辛苦入都唔識守好

啱啊
利申 下盤

應該仲有一球

都無踢到腳就12m

呢下如果剷到入到九成

2.5大

唔通玩命allin 2.5b真係中

擺明假波

將男大哥

要留......了

豬淨幾十蚊買落去

未有12m有6 倍

後面成份壓落去

反cup狗會

唔通日假真係奴奴既天下？

Bee創造奇蹟

細波平安鐘

咁樣落地都唔斷韌帶

差3c

下盤cashed

入波呀bee

辛苦推出黎既,又豬

摩迪

no plz

-3c

協議和波
Bee -6入左球，俾番個12m 主好合理，和波cashed

針了

1:2

咁要刷角扮野了

下盤
1:1
2:1

Diu nei lo mo bee

頂實個1:1抽呀

Bee入波未

買上盤既 真係睇撚到燥

easy crashed

hello

抵撚死

上盤開到,5抽1派100

睇倍率走勢唔似有波入

LM

1-1

希望

BEE今場再輸係連輸幾多場盤

收半格都好啊

對家crashed

刷3隻比我ok?

你抽未 唔好走數

好似6

Bee贏到 我今晚去維港裸泳

反正都有錢收嫁啦佢地

下次別信🐝了

肥西 不了

走數野就咪撚講啦屌你老母

內定左抽我

蘋果炒蛋抽未

輸好多咩

又冇12m good

CCC

有無人睇緊？咩戰況？bee禁住砌？

好似有位巴打買左1:1

無輸呀 , 上次話切j又走數，唔知講呢啲野既人咩心態

收嗲

正一巴塞隆拿

🐝🐝🐝🐝🐝🐝

點解福岡仲踢緊4後衛

上盤ez

Blocked

樓上d 五皮五皮係乜事

3C

Gel到硬

靖哥哥開始反手了

no block me

中哂

傾蛇都唔識

你下場買咩

讓和輕鬆到

仲5比我gel曬

補個和有無得諗

計埋補時10分鐘 頂實呀

上盤gel硬啦

11.5s頂實

Gel11.5s

ok

實得啦

11.5s ez

gel哂兩隊ng ok?

走數買咩豬咩

2.5S既巴打可以GEL定

上盤又要jump了

實會再入波

正一沙壁

我要角呀 屌你老母

屌佢老母長追長輸

2.5/3s gel

由你口講好驚

佢唔找數仲要lm

開撚硬角小
黃金賠率

下盤 11.5s gel到硬

9.5 角大gel

做咩得你一隻走過黎呀
跟甩馬群搵唔到老豆呀

停角了

無入球收息

原來仲on99咁買左9.5s
[black]頂到頭二抽一派100[/black]

主🤙🏻

力頂

Bee絕殺
我生吞Bee

😀😀

挽留

黃蜂以前好興絕殺 會唔會再黎多下

上盤準備絕殺開出

會

絕殺未
All in左客盤

Lm細字睇唔到

不了 主上

賽跑冠軍

好想吞

垃圾bee

我都睇唔到

bee絕殺100% 我呀爺唔會呃我 輸2皮我落去搵佢

Bee入plz

2皮日乙...

仲記唔記得黃鋒大細大細 上場細今場

補時絕殺開埋上盤等波po友唔洗輸

木馬契仔

下盤全格

10c

法蘭克.cup子

屌啦星,以後唔貼飛啦,每次貼飛都輸到仆街 送12碼個條撚樣全家空難死啦

10c
已完謝謝大家

事後是常識吧

1:1完

上盤大波啊dllm

契錯人

對唔住

唉，屌你輸12m真心唔抵

福岡黃蜂

會羊的

Bee刷2c 入熊一球

輸全格

1:2未

完 1:1 下盤

補乜撚野4min 直接吹雞啦屌你

反杯幾時派

一早講左貼真飛好邪

又輸

上呀

11C

Bee絕殺自鎅龜頭十下

和和 水泥gel

11c

乞咁耐都未夠錢買盤 點派

熊本冇做壞我好事呀仆街 縮返入自己禁區啦

垃圾BEE想升班

差一隻

差D 2:1

呀爺玩鳩我 要我落去陪佢

我願意和波救你龜頭

10.5b cashed

做咩

中柱嚇到賴屎

睇見bee踢到咁真係幾好笑

我都願意輸波保龜頭

2.5b 11.5b

聽到都覺得痛

12

快 11.5b

買親bee都輸 唔買佢就次次贏盤

找番阿仙奴條數先la巴打

-1c！！！！！！

12c

last一擊歸熊本

辛辛苦苦1K>4K3,依家又要3K再推過 屌你空難死啦

熊本咪攻啦 幫我贏錢包你留班呀 洗撚驚呀

牛屎佬 足球心水分享

一齊屌佢了

12C

熊本win真係橙

差落幾多？

爆角？

屌緊

好波！

bee真係世界級 連輸7場盤

加油 你為我犧牲左

差2.5b

抽me

全隊bee 仆街死

執返個10.5 11.5

好耐無上水 有人派me嗎

無買

生氣了，今晚追數

爽 下盤gel

2017了 仲有人買bee

3.3 10.5b 4000

心臟病了 比我抖返15分鐘再抽

11.5

宜家開唔到上盤

點解我會咁on9買🐝

閪魚 臭bee

求派，上盤輸撚死我

你哋即管笑啦

抽一開始留果啲ok?

2.5b crashed

角大客盤二簡一

事後？

唔信黃金比例

上盤仆大街

Bee真係累人累物

Me plz

諗翻起都on9買盤

哭了

兒加幾多角？

我講左兩次 分兩次抽

潛水

2/2.5s 贏半
9.5s 輸
第三球no goal 贏

$630 本贏$40
on9 架係咪

5倍和和 輕鬆 $20 起機了

噢！

勁到...

有tg gp未

剩係留左一次添

要中我

係咪痴架
10.5s 11.5s咁樣爆
1400--->0
求派

J 咧有冇icac

準備 有d tech problem

要派喎

有無知咩原因令我search唔到username TG

護級之力又羊一場

牛屎佬又開始聊天室

20x5=5000
派500好合理

有gp

有冇巴打買即場角11。5b

Me too

有緣再見

唔識用

一開始開gp係咁

世界級

贏左

冇人會笑，首爾，鯨魚，車仔，俄狗打多個領先二粒俾人追和，卡山

Cls 一gel就有 有人派嗎

銀行户口得番50
捱到月尾
Bye

即扑，88

生蛇

1:2 goal

波台清泉贏25萬幾 拎一萬出黎派啦

吊你

支持

黃蜂讓得太深啦

普開tg gp？
加me

U are so good 宜家400上1k派你

你開gp add一個自己真frd先 之後踢佢

我幫你

冇我

原來牙b又中

佢撚狗就識

上到比埋你

派ME
Me 1400--->0

屌原來有即場

波台清泉 = 傾哥

普巴唔加me

b gor日本波好勁 之前幾次大注都係日本波

唔好走

贏25萬唔型，拎一兩萬出黎派就型

ase97爆tg未

原來佢買bee

各位 我要消失了
準備Jump了
有緣再見
下世見
銀行戶口仲有50
想要TG我
過埋比你真跳樓了

彩已派

下個月再黎過

公開處決

我不要了

0:1又訓返 訓醒收蚊

一連串閪鑽首爾閪鯨閪蜂，我真係嘔血了

50蚊夠起機

問frd借幾皮野番身啦，橫掂都諗住jump

有腦

Cfu

想開TG group

又死ser

500 10.5 11.5角起機
希望上到50k

鈴谷

原來我話0-0先派

不過頂得咁辛苦 照抽啦

ok me

頭三抽一

截

點解個操盤手咁搞笑
55分鐘6c, 有9.5買

波台臥底，想派錢

再留一次

第一抽LIST

五千蚊
迷情懵撚
恩地oppa
Butorphanol
豉油專家
A_Milik
蘇亞雷斯
反cup子
千王之王黃師虎
啊朗好波

真心求起機

C FU唔好JUMP住

咁我針

排位ok

@豉油 抽網呢

岩岩豬晒

唔係有人話1-1抽既咩

是油換我名

是油字

你搵佢出黎

呢到囉

出現了

搵返了 豉油唔應機dq

ching抽我

無娜恩講唔通

Ready

Hi

可唔可以add埋我

普巴未加我 被杯了

波蘭廢鋒黎領獎

基本

跳樓

基本。

比ig我未

5分鐘內

派比Cfu la

又冇我

5分鐘冇轉cfu

比咗了

想入

已jumped

仲有機會

自認廢鋒

我琴日紅鑽同鯨魚買角大都奶野
今場買細又奶野

今晚12點響起反Cup馬會既信號。到時見

好

=.=

唔係1點先踢咩？

牛奶

等住坐木馬號

jump!!!!!!!

第2抽LIST

迷情懵撚
鈴谷
上山打老婦
反cup子
投降吧我沒有辦法
五千蚊
Varane
蘇亞雷斯
我女朋友鄭睿隣
千王之王黃師虎
班頓。羅渣士

因為日本波就係閪

就算派比我都唔買波了
求教50捱10日

中左有150

無我

留返聽日買基爾大球

真心無錢

洗走佢

讓唔讓比CFU?

今晚有無水？

好感動

鬥慘大會開始

唔巧啦

cfu唔好跳住 留tg吧

做咩咁傻

無所謂啦 佢中比佢啦

比埋你啦

咩事

普巴見字好TG我了 唔想一個屌球。

覺得係呢d西波嬴錢好有罪惡感

上邊有哂我資料

又無娜恩，不活了

西到我80分鐘10.5 11.5s
咁樣爆 真係痴線

Add埋me

呢100唔好賭了 買堆杯麵啦

多謝咁大位大佬

cfu頂住呀

師虎 今晚推多小小 贏到派你100啦 冷靜啲

tg link點解連唔到

普巴唔好篩走恩地

留名派一個2000。

經過投注站

波post有愛

奧特如何？

辛尼特角定火車頭角好

桐b

留定TG

開gp？

派10個200大家開心啦 派埋cfu

想叫師虎俾定我

留埋tg快

傾哥會唔會又撚

根本係

好 覺得連登好有愛

清泉

過5分鐘你咪知囉

1400---->0 個個係我

梳囉

梳十次

比cfu算啦

難怪比人撚 都係要向現實低頭

大家唔好爭比cfu

可以幫你嗌

普巴開gp未 開完即潛

諗起果個半賭話派5000撚到波po暴動

哇咁多人派

我被撚了

巴塞隆拿100都震撼波po la

咁嘅波po 都是潛了
尊嚴值幾錢

大家好有愛 覺得連登好有愛

挽留，我不會留名

今晚有中派cf

好長

無波賭個po都推咁快

謝謝

今個月輸緊7k想派都難

慢慢追唯有

今晚是但中一場 正負數都好 派多100比你
我明白果種月中輸到歸0既感覺

我都輸緊

小注追 唔好學我咁

Cfu tg係咩

佢ac都俾埋了

諗起9527

輸咗10皮

9527失蹤人口

今個月淨係玩賽馬日算了 下個月再黎過

兩個差好遠

俄假細波定律

realhart25
Ac 16406882

我都追緊3k

一晚輸2700

仲quote

星三 67場波

cfu check ac

屌買5場角輸哂

個日睇好04盤

今晚切耳達屌唔屌得過

cfu jump左?

恭恭喜1628xxxx果粒巴打

Thx

妒忌

傾哥撚夠了

買條六合彩先

果位巴打出黎分享下啦

出句聲

果位巴打應該感恩

Why not me

真2k

多謝巴打 2k

Dllm

你係咪派20個100

下次睇岩好場次中左再派分享喜悅，下次再見

咪玩 你ac 1998開頭

你信

難D

唔介意你再派10個200

波po有愛

連續兩日抽中你 好記得

Kingsir入2000落自己戶口 下次又可以繼續撚

之後呢

想知普巴係咪杯我

同問

入曬谷啦

笑到我

曹谷未整好大家等下

整到了

娜恩想入

Bee 入未

Bee下次再追過

針了 豬錢都冇咁傷

快！

搵返我派過同派過我嗰d tg先 等陣

未有人出黎認頭

中果位出黎分享下啦
冇呀?

要撚尻我地就死返出去

未加過呀 淨係加左位手足同我做test 等我一陣

話左又撚

等你加

發生咩事來

咁都得。佩服

888

傾哥派蚊 冇人認真飛

咁都搶唔到

開佢名啦

我啦

户口多左2k 原來係我牙！！！！

普巴幾時再開group放水

收嗲啦 有份又lm又成嘅人無資格出聲

屌 我戶口多左2k 多謝king sir 誤會你了
你班撚樣 偉大既king sir點會撚人？

咁仲唔分享

娜恩

岩啦開谷抽

對唔住囉 果刻我認為左2000低頭 不過留完即刻覺醒左

普巴記住加我
之後比你派過

真？

牛屎佬個post見到9527

下 係我喎
好多人知我16字頭

普巴AC 3字頭

我戶口多左1k

真係

屌 打錯

有人留過ac咩
派少少生活費比我得唔得

無人show個入錢紀錄出黎

我都16字頭

係抽中左小美 證實了

戶口多左56k

有冇人戶口少左2k

-1M

我 摩迪仔入左1e比我
佢話皇馬太多人工

有無得share

求派

唔洗多謝 濕濕碎

rich

派1%比我

摩巴萬歲

又錯過左大好職乞機會

訓一晚都搵返

教我起機先

首先你要50000一注

我無50000

有無貼士

你仲有個腎

睇到個名就知撚

我可以賣

計哂2邊有100000本

有相熟介紹？

D腎升左值？前幾排放左出去

10至40 自己揀6個
通常我咁買

sor以後唔咁貪心

咪賭啦 食飽先講

張圖入面D數字

就9點睇下樓下m記有無免費可樂飲

希望啱先比人2000買得起尊嚴嘅手足自己好好諗下 骨氣係您心目中值幾錢

唔啱聽嘅SORRY

食開二手sharkshark薯條

我錯了 被迷了

你鬧得岩 知錯了

可樂 雪碧雙溝

痴線 傾哥知普巴開gp所以叫手足留TG炸
你地唔明傾哥一片苦心

Sor牙 我9留名的 原諒禾

人生唔係得錢 人要活得有尊嚴 對得住人 問心無愧
比您抽中2000 要睇哂人地面色 同寵物有咩分別。
講得過份左就sorry 我真心覺得做人尊嚴都好緊要。

有9

其實條友邊個黎 冇留意佢

我唔買 建議姐

你講得岩

尊嚴有咩用
有尊嚴就有人聽你講?
有尊嚴就唔會入錢馬會 比馬會撚啦

淪為行過寵物

上了寶貴一課

15 31

所以您咪永遠做人隻狗 死翻過對面乞水豬啦

今日辛尼特

要起機了

慢慢加緊 等我一會 不好意思

踢完歐聯信唔過

聽到有錢派過黎留名?

一早俾左你啦

係網絡俾你做到英雄又點？
網上留個名 有機會收錢 有咩唔好？
機會自己爭取既 如果佢呢2k係真 你就失去左拎呢2k既機會 網絡世界黎架炸大哥

中左直接上樓 仲洗乜起機呢個過程

普B

屌 睇緊戲無睇前面
以為留tg入gp

唔是加gp咩

隻波台老鼠頭先先話過黎撚狗

辛尼特想屌角大

中左買地起樓啦

利申 冇留

我袋左啦。。。多謝

普蛇加禾

Joined

1001

依句真 職乞黨主席

唔討論呢個話題了 個人生自己 邊個阻到您

屌你咁快1001

唔好嬲

今次睇清楚係普b了